求義士們唔好輕易犧牲 聽到10個義士9年個舉手做死士

未來嘅抗爭行動都係靠你哋 唔可以為咗呢個不知所謂嘅政府而犧牲 要同班無賴鬥長命
我係垃圾 無衝 但留到最後 好驚 但都好感動 一班愛香港嘅人 為哩個地方 去付出 義士們你地未來一定係抗爭運動嘅中堅份子 雖然好多人話你地係鬼 但我諗大多話你地喺鬼嘅人根本唔喺現場 現場9成以上都為你地打氣 吶喊 請唔好灰心 唔好絕望 唔好從容就義 請堅持 be water 鬥長命 #喊住打